未見過有男人靚仔過佢

老咗都好正
而家啲明星邊夠以前嗰啲咁型
最近都係吳彥祖
最新嗰啲邊個可以做「靚仔」嘅代名詞？
之前睇過啲街訪片
竟然有人答黃宗澤同周柏豪係香港男藝人最靚仔

我

哥哥